[扮工動物園] 沒有寒冷天氣警告但9.5度的星期三

唔記得開門...

JOE

g奶都開左

joe

喇星 隻手未暖過

早
去邊個post好

早晨啊大家

今日有咁凍咩？